時間過得好快

就黎30歲

夾

你30歲？我唔信 自貼先

我見過

童顏樣

無圓你話佢啱啱出世都得啦

岩岩係產房行出黎

超人